今個禮拜六8點半ViuTV播《空手道》(2)

Lm

又一蘭…

淨返少少, 傾埋佢 Osu

lm

一入就噴左出來

套戲想講咩

執左屋？

Stephy正到

到底點解會贏咗 後翻個衝擊力咁勁？
條女咁戰鬥格 好似贏得快咗啲喎

其實真理一開波都打窒到人
只係之後無信心縮

又係我
請大家入場支持stephy新作《金都》 樓主thx

咁快去哂啲魚

個下應該踢暈左佢

打到豬頭咁仲食拉麵係唔係玩9 Stephy

搬走左

花生

你總會遇到比你強大既敵人

撈C得左

搞到好想食拉麵

已經好易明、認真睇完都唔明既話唔知點解釋

贏咗一次又點 呢一場比賽只係一剎那
現實嚟講 只要再輸 咪又係會再頹

阿澤頭先獨白都講左啦
好白下喇喎

你重新睇過吧啦

我get唔到

廣告時間

重拾空手道

撈C或成最大然家

yeesa

呢次贏咗層樓番黎就夠

衰妹yeesa

不如你講下

真

撈屍又食女

96台播爵士孖寶惡鬥火箭三巨頭

心友會

我昕

你講下

啱啱食完

有層樓揸手已經成為人生贏家啦

今晚兩邊都好正

NBA?

其實真係小品來，大家當係大片咁評價

之前有個禮拜播不道德交易都好好睇

下個禮拜做咩???

Viu d劇其實都有唔少攞黎去賣廣告
頭先果個咩2月29
幾年前瑪嘉列與大衛又去左拍個類似電器能源效應廣告

馬剛正食咁撚多女，小師妹、人妻、小穴、dada

聽晚初度遊好似好正

掛住佢

係囉 重要成千尺

應該會幾感動

呢邊廣告唔怕睇

發人深省

聽日96，播教父

痴線96成日播經典，播垃圾明珠唔會播的片

96到依加都冇網上直播要同屋企人爭電視

偉大的show又好似好好睇

又食野

飯素

我現時自己肯做飯

個電飯煲好舊式好正

食野佔左最多戲份

冇食垃圾食物了

支持，高質小品

上星期播 great escape, 都係正野
不過唔得閒睇

終於肯執屋

播教父，呢場電視，爭得過

直入式都冇所謂
希望viu越做越好

巴哈 air

首歌好熟

其實stephy衰係將個人生重心放係個男人到
一直逃避要面對既野，例如道場、空手道、爸爸既期望
本人完全無成就，亦唔想有成就（想租劏房致富）
佢憑自己完成比賽再搶番層樓
已經係佢「可以靠自己努力」做到d野既開始
之後再比賽會唔會贏唔係重點

得翻自己一個食，同老豆當日一樣

食拉麵已經佔咗唔知幾多

dada

撈C拎發威啦

剛正還拖

幾時播埋shawshank redemption

大家都過過正常生活

Netfliex上左佢又播

打飛機？

手天使

打飛機反而著到咁密

柳爺幾有戲

stephy愈來愈正

嘩屌打飛機

好想比dada打丁

有撈C仲做g

救教學，點cap ，viu唔係block左

個學生妹好生性

我睇Netflix睇到闔着

Jumbo

臭雞

歎息橋好似都有

小方仲讀緊書
真幼齒

司徒個樣

學生妹好似COFFEE

陳淑莊

呢個陳淑莊有啲似屌老母

係咪台灣大同

當年睇完覺得係抄百元之戀

陳淑莊仲大波過鄧麗欣

唐偉琪先啱

應該唔會
歎息橋全部配樂自己寫過

dada 竟然無比人抽水

呢套好睇

cls

其實唔難

啲bgm好似嘆息橋

If

bach

杜汶澤風格好出，講各人找到自己的價值，但就係有d荒謬感

打飛機打得叻都係價值

小芳叫咩名???

有呀冇cut

印象中明珠都有播過

咁係我miss左

万刀甲

都係一門手藝

有

佢仲有招爆炸糖

真係有啲似

Support stephy

屎塔肥啲手指好靚

我覺得大家睇戲前要打開個心，接收套戲想講的嘢，咁睇會舒服d

.....首bgm係 air on the g string
巴哈著名小提琴組曲
新世紀福音戰士都用到出哂名

拉到走晒音咁嘅

你畫？

之前播12怒漢, 閃靈都好正

套野幾多古典配樂

其實Stephy打得好好

播多d cult片
上次衝鋒車正到

唔洗比版權

好正

點解唔報空手道比賽

360 turning kick

好悶

下星期都係播cult片

爆晒缸仲打到咩其實

之前播紅van都好過癮

播咩

等緊個下集

未死都可以

鍾意咗陳強

係咪four sesaons

西謊極落

心口平到

呢幕係ff定現實

睇netfliex好過啦 mute晒粗口

Heidi跳.jpg

唔係話唔拍咩

紅van係爛片
都唔知做乜9

原著小說下集都爛咗尾

應該FF la

由阿木已經開始鐘意

如果真係拍到出嚟
其實應該幾正
雖然話個故本身爛尾

又一蘭屌

點解好似打泰拳咁？

又食拉麵

點解你係都要打多個e

下 之前唔係話拍架咩

一蘭俾撚咗幾多錢???

gif

呢套麻麻

拉麵配飯

ok wor

原來一蘭有得加個白飯架

傻強

又拉麵又飯

X2

變左朽c

幾有feel 如果無廣告應該幾好睇

日本人好似會咁食

拉麵加埋飯

拍食野仲多過打戲

變咗朽c開場個種生活

cut 粗口完全唔洗睇咁制 🤨 都幾多粗口下好似

日本人真係咁食

全套最好睇都係dada 對大波

出街食拉麵，屋企打邊爐，完全冇改變過飲食習慣

林敏聰

九州食法

聽日播教父。
係唔係好睇？未睇過

其實個結尾可圈可點，始終個信息量太大
仲諗住會有更多秘密會出現，點知

個白飯先係精髓啊ching

stephy啲腳趾唔太靚

姆指外翻

d牌有香港隊d名

梁狗

三個都係二段

好似係當拉麵係小菜咁

因為自動飛個字出黎 懶得del

一蘭份量少到

劉慕裳好似係港隊?

- 完 -

阿澤真係走咗??

杜生點解要走

基本上cut 走哩個角色

小穴 莊惠 同 Stephy邊個好打啲

yes, 劉知名呀妹

劉慕裳

做完喇

食完唔加麵既 真係無食過咁

屎塔肥原來大細眼
btw成日覺得港產片有樣問題
完咗嗰陣你會覺得: 下 咁就完咗啦

走咗去邊？

香港一蘭仲要加一

呢個位好文學手法

佢哋好似真係會澱粉送澱粉

小穴打斷莊惠隻手

好L好睇

我反而未睇續集，剩播1？

講得出做得到丫嘛

其實套野ok, 當小品唔當大作睇唔錯

原來都830做

完架啦

係

係 啲劇情誇得滯係好難埋尾
不過埋得急得滯都係真嘅

好彩無入場

咁就完左啦

依個年代黎講，依套港產片算拍得唔錯

好撚屈

呢套野拍到stephy好醜又好靚
唔係平時鏡頭見到普通懶係清純明星樣
見到佢作為運動員果一面，d眼神
杜生之後有更多作品就好啦

Yes 拉麵係餸，餃子都係餸

其實幾好，冇咁多說戲，畫出腸

只係收錢時候先見到佢啲員工

好一般

咁真係小品啦

一個turning kick

唔係戲院睇好難頂

手指都唔靚

又黎大媽bgm

唔錯 少少後悔無入戲院睇

首歌

屌
點解播呢首歌

完

片尾係咩事

wtf大媽舞歌

呢首做片尾歌

但好似東京個邊唔係咁食？

想聽杜生唱

真係杜生填

貴過日本好撚多

炸炸炸炸炸

杜生

買咗唔好晒

點解要播paganini

原來首歌叫炸炸炸炸炸

幾好睇 岩井俊二feel

屌 原來係杜生作曲作詞

啲beat 有啲似果首煩膠小蘋果

我覺得好正
當年戲院睇

炸炸炸炸炸 填詞杜汶澤

近年代 我覺得淪落人拍得最好
個故事好完整
同埋冇咗港產片嗰種: 下 咁就完咗啦？

咁嘅感覺
我睇翠絲 叔叔 一念無明都有呢個感覺

CLS

入戲院睇其實感覺幾好，尤其配埋啲古典樂

轉左去96無聽到

第一次睇
stephy終於變完全體了
一向對佢冇乜好感
覺得佢唔識做戲唱歌又唔係好淨係賣樣
呢套堅係覺得佢做得好睇

幾欣賞最尾冇對白
估唔到套戲幾文藝

國家不愛我，太陽就會爆炸炸炸

同感

same

如果打天下開第二輯 可以加埋平川道場入去就正

諗起薯仔炆牛肉

但真係好好食

小品嚟講好睇啦

想知首歌叫咩名😂

入戲院睇呢類幾正
唔多野講又好睇

如果入左隧道道門之後
仲有講返外面世界再加小段冒險就正
好似移動迷宮咁

戲院睇專心啲可能好啲
而家一路追po都路睇可能miss咗少少嘢

加埋一貴三成，仲要難食好多

我以為係

改叫空手道之女會唔會突顯到主題

跟本係文藝片黎

viu universe

最後個節最好睇

兒時真理？

岩牙

睇完最想知邊度有dada質素骨妹

一蘭唔係貴過日本好多了，麵屋一燈先差得遠，貴一倍CLS

炸炸炸炸炸炸

《金都》補返

如果講文藝呢部有啲眼高手低

屌，個片尾音樂……

呢套佢好似有拎到獎㗎

咁歐錦棠講唔講到嘢

打天下聯盟

唔係食飯食拉麵就係打邊爐
不過stephy做得算係咁
最欣賞佢掌上壓

週六好戲勢: 西謊極落: 太爆太子太空艙

片尾音樂笑死

平行世界解決

上台同佢老味抽過
寧願俾人打巢
好過你未打先放棄

本身以為佢老母

馬剛正同啞狗係兩兄弟

平衡宇宙搞掂

杜汶澤自己作

冇錯, 幾好睇, 有成意

個人認為
翠絲去到攤牌嗰PART個場面失哂控
依到扣好多分

唔係下下畫出腸既
要留白先有思考同代入既空間

叔叔完嗰陣 我唔係好明個用意係點

唔好講 移動迷宮都爛撚咗尾
都係第一集最好睇

翠絲圓滿收場啦

喺涉谷一間拉麵店食過一個set，麵跟飯。

係
9唔撚搭8
成套戲嘅重點 家人
又講啲唔講嘅 講撚到19999
然後就完咗了

過多10幾20年後, 依推就係代表依個年代既香港電影

只係生活既一部份片段
好難有一個「圓滿」既結局

我睇過既港產片完得最柒應該係風暴
真係完全唔明埋尾個位做乜9

啱啱先留意到特別鳴謝有游乃海...
佢呀哥游乃強黑到咁仲有計傾?

但感覺個故事唔太完整 好似唔夠budget咁
我個人鍾意好似淪落人嗰種留白

咁你又啱

睇埋GIGI

我估應該有份幫手執劇本或者畀意見掛

提名咋

柔道龍虎榜編劇，兩套戲咁似，點都有比吓意見掛

我見到有卓韻芝
陳淑莊原本個位係咪畀佢做

一般

今朝睇完金都
好好多

以戲嚟講
好多位可以寫多少少
小野嘅戲份可以多少少
淪落人好多野都包得唔錯 我自己就鍾意嗰種圓滿

shall we dance 、甜味人間都係小品

呢套係唔係Stephy第一套非孽念深

我都覺得個名麻麻地
同空手道本身個關係唔太大

都可以既
但佢果種淡淡的sad last左好耐
再諗返都覺得down down地

第24屆香港電影評論學會大獎，在今天（3月8日）舉行頒獎禮，入行17年的鄧麗欣（Stephy）憑《空手道》首次奪最佳女演員獎

陳淑莊做返自己［律師］

評論學會同導演會都係佢
金像獎如果唔係論資排輩架話應該都會係佢

唔係啦不過之前都係啲19戲

金都我覺得完整，有留白

杜生真係敗筆黎

卓都做過編劇

香港電影評論學會大獎最佳編劇
2001年 《初戀嗱喳麵》

平心而論
毛舜筠及周秀娜都做得ok
好難揀

我覺得套戲講得太表面
唔夠深入

現實好多野都唔會圓滿

果啲19垃圾愛情片真係害撚死佢

演技真係唔會有得步進

但係有班人話睇唔明。

龍咁威已經唔係啦

黃金花太難睇

個人認為29+1娜姐真係做得好好

毛毛嗰套其實我冇睇

鏗鏘集加長版

反而唔明點解倉田保昭攞到男配角

朽屍做得好啲

都冇攞到男配角
嗰屆黑仔贏喎

同你嘅感覺一樣
淪落人嗰種雖然都算係留白
但係明顯可以講嘅嘢都已經講咗
剩低嘅講唔講影響不大
但係叔叔就明顯可以再講多啲

過幾日應該會去睇

唔洗畫到出腸卦自己估下囉
反正現實你就算知都未必會出聲

佢贏左評論會男演員
但係另一套戲黎

係 呢啲位應該都可以講多啲
我覺得個尾完得有啲急

佢好好戲

金馬 金像都係佢攞獎

其實大家可以過去叔叔個post討論

World top 3 wor ching

佢梗係冇睇過體育係啦

故事其實好簡單好直接
結構有啲鬆散

結尾有一堆特別嘅scene
某啲鏡頭/畫面幾靚
但眼高手低
佢嘅鏡頭語法對敘事冇乜幫助
想表達嘅嘢亦表達唔到

杜汶澤做演員 或者度下橋 係幾好嘅
攝影都有啲心得
但做導演仲有排進步

世界第三係香港都無乜人知

香港運動員真係

新導演係要慢慢訓練㗎啦

翠絲個導演都好新

淪落人個編劇？又係新人

香港電影真係充滿希望

係驚香港人唔入場撐

所以如果評價唔係差到貼地
應該都會入場支持呢啲真 • 港產片

我直頭盲撐

叔叔 金都 幻愛

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

我幾年前都係盲撐 而且淨係會睇港產片
但睇得多左真係頂唔順同埋開始接觸其他地方電影
依家淨係會揀啲有口碑嘅睇

墮落花你有冇睇

有
咁又唔使淨係睇港產片嘅

off topic，左下角舊三星係咩來

嗰陣唔係真係鍾意睇戲
只係覺得金像獎好好睇所以想睇港產片
淨係睇港產片 一個月都未必入到一次戲院

我就因為舊港產片所以先鍾意睇港產片嘅

今晚要開工
返到黎viutv官網冇得睇